# Bibliotecas

Para a criação deste aplicativo foram utilizadas as seguintes bibliotecas:

  - RecyclerView - utilizada para reciclar itens de uma lista enviando-os a um layout pré-definido.  
  - Glide - utilizada para fazer o carregamento e manipulação das imagens do App.
  - Gson - utilizada para fazer a tratativa dos dados em formato JSON retornados pela API.
  - Retrofit - utilizada para trabalhar com requisições da API.
  
# O que faria se tivesse mais tempo?

- Ajustaria os itens de layout em melhor definição conforme exemplo a ser seguido. 
- Melhoraria a validação do usuário, implementando Shared Preferences. 
- Implementaria a função de pesquisa utilizando o componente SearchView. 
- Adicionaria loading durante as requisições. 

Estou ciente da importância dos itens de bônus, mas diante do meu conhecimento requeriria mais tempo, onde inicialmente focaria em arquitetura e testes.  
  
# Como executar a aplicação?

Na tela inicial você deve informar:
- E-mail: testeapple@ioasys.com.br
- Senha: 1341234

Na tela seguinte deve-se escolher uma das empresa listada e clicar sobre a mesma. Na tela seguinte será possível obter as informações sobre a respectiva empresa escolhida. Caso queira consultar outras empresas basta apenas clicar em voltar e selecionar outra empresa da lista. 
